【又黎】埃及載20人熱氣球墮地 最少1死12傷

埃及樂蜀（Luxor）再發生觀光熱氣球墮地意外，國營電視台報道造成1死12傷，死者是36歲的南非女性，傷者中2人情況嚴重。官員表示熱氣球出事時載有包括外國遊客在內共20人。

有冇支那狗

真係好想同條女去見識下，但係咁搞真係唔敢去

又記起某廣告既巧合全中